其實現場仲有好多旅客囉

話現場無旅客嗰啲係咪全部都係冷氣軍師？